究竟男人渴左幾耐先可以一晚3次？

純好奇
究竟一個28歲嘅男人渴左幾耐先可以一晚3次？

想屌

想同樓主一晚三次

樓主 我一晚可以六次

你幾歲

30

排隊跟多三次

三次果d可唔可以講下你地上次係幾時搞？

夠正既比我回氣3日就ok

你男朋友定sp？

聽過有人一晚七次，前提係半年冇搞

大驚小怪
我每晚都3次

夜尿

如果未扑過呢條女, 條女ok既
第一晚3次基本啦
扑耐咗就

朋友, 係一個錯誤

原來係基本咋...
唔攰㗎咩...

聽過一日七次
果時佢應該廿尾三頭
普通fd黎應該冇吹水
佢話去到後幾次冇野射攰到想死

睇對手

第3次究竟射到幾多出黎

我諗唔係男人問題係條女有冇咁多水
甩皮嫁wor

啲人潮吹就當射咗

死魚咁有咩意義

其實睇人突然性起 可以前一日做完但後一晚都三次

點解咁講

ching睇下醫生

因為明知之後大家都會成日見到對方覺得尷尬又要扮冇野發生過但明明就記得好清楚唉

留意返...換得姿勢多個套好易穿㗎

咁咪做fwb
情到濃時都係各取所需
如果你對佢有野咁直接唔好見消失算

Gay

咩根據黎你用開邊隻套先

係咪戴住套個陣你用口含俾牙刮穿咗咋

fwb唔work㗎，功力未好到將感情同性分得咁開
我而家都已經confuse唔知自己係咪其實對佢有d野
所以呢好努力行緊唔再發生第二次哩個方向
希望變返好似之前咩都冇發生咁

日日都想要
未拍過拖

爽到...

咁妳咪翻黎我身邊囖
我仲等緊妳喎

你都係消失一排算啦

日日都可以

你覺得我哩個情況好唔樂觀？

已經沉左，消失一排再算
有無其他目標可以轉移下

ching唔好整喊我啦